2230全新職業 - 街坊觀票員

已打電話搵選舉事務處FC，我果區投票站會變成點票站。

可以10:30前到票站外等，之後截完龍投完票會變點票站，大量街坊可以係點票站睇點票。不過點票站位置好似會有限，爆左就入唔到。

落下觀票啦

無問題！